今晚會唔會被攻？

會班狗無性㗎 主動攻擊都夠膽
唔會 警犬夠撚膽咩

現場已經經派緊頭盔手套
覺得對面真係會攻？

點解連登同現實差咁遠

現場預備曬 好似想打咁
但連登9成已經都係話今日散

要幫手傳開去

係現場好容易被情緒帶動

當局者迷阿

各個物資站都派緊架撐